其實岑志杰抗爭完會唔會......

其實岑志杰抗爭完會唔會轉返直
一諗起我男神條鳩屌人屎眼 抆返出黎成炸屎
會唔會同王喜一齊合拍gay佬雄心
重現當年消防夢😢

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
天叔叔上腦(真身)
(會員#155400)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

屌你做五毛可唔可以認真啲做
尊重下你份工ok?

我唔係五毛黎
利申：直，黃絲